最近KYC AML CDD 呢類工開始炒人

仲等你地係咁吹奏

有無多啲detail?

樓豬入唔到kyc？

已經有其他工offer 等緊走

唔好玩啦 石門幾撚多人
無限量收

祝令壽堂身體每況愈下